新手砌機，求各路巴絲比d意見

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
$2250
主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX
$640
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1080 EXOC-SNPR WHITE 8GB GDDR5X
$4399
RAM
- GEIL EVO FORZA DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz C16 KIT
$820
火牛
- Corsair CXM Series™ CX650M 80Plus® Bronze 650W Semi-Modular PSU (2015 Edition)
$638
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328
SSD
- SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$610
機箱
- Zalman Z1 NEO ATX Case
$349
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
$260

利申筆直10xxx for打機
之前係HKterminal問過下，佢比左呢個list我，你地認為屌唔屌得過

其實1070都夠做

1070貴過1080

Ssd轉mx300

砌完機未

辛苦？